體育台班足球撚真係新舊登中既害群之馬

1. 成班垃圾會員以為自己眾人皆醉我獨醒，柒左又要死雞撐飯蓋

2. 低質假膠打5P字

3. 窮撚冇錢但賭上癮

4. 只識踩低其他運動，但同時唔識其他運動又扮專家批評人

仲要話運動吹唔到政治?
啲球隊分城市分地區就係因為英國佬等你班人打仗可以團結啲，點知令到巿民反而係抗爭團結左。

呢度係體育台唔係波台

建議連尼住同joe仔開個垃圾足球台比班足球撚圍爐

唔敢想像成班喺現實世界係幾毒

屌好似唔小心開左喺吹水台

一隻足球撚入來留下負評

唔係針對其他運動， 牙rex的確係垃圾

籃波撚溝晒你地啲女然後排尻人又點計?

btw 牙你老母

自推慘案

同2

系

足球撚
同意你講法

可能講得以偏概全左
帶返個頭盔先
文中想講既“足球撚”係指低質既足球友

係人都知波台多痴線佬
對佢地認真戔自己勞氣

yes

波台10個得1個係正常人

甘典牙清，系米叫許業行開個新台姐，吾撚系就收嗲啦，你老母等緊你返屋企餵牙撚樣

係呀
你吹咩

年中有唔少好似樓豬嘅撚樣
開頭係威係勢
冇幾耐返cc台吹雞call馬
最尾又咪潛晒水敗走波台

呢個樓主單拖
連負皮都唔多個

正評先岩

樓豬傻的嗎
挑戰波台相等於你入青山屌啲痴線佬一樣
只會被啲痴線佬撚到你一棟都無
波台痴線佬人多勢眾
仲夠膽入黎挑機
快啲潛水啦樓豬

黎黎去去幾條友
衰過熱狗圍爐

唔係講笑呢啲撚樣我現實一拳一件

咁又唔好咁講

體育台仲有好多波台身 cc心既傻鳩既

eg. 港獨之父, ac米蘭, p.dybala

波台Ching 代表連登
點解樓主唔撐自己友，仲要盲反😩

打下5p字會阻到你鍵國牙？

駁吾刀

夠薑同我地世清隻dup

樓主負皮咪算 對住班自卑爛仔冇佢地符
逢紅必踩 玩膠 踩低人地拎存在感 因為佢地人生得返返工 賭波 叫雞 唔上網發洩下自殺都似

ching hoball

第四點中到應一應

icon說明一切

面對中共滲透， 五毛密集的攻擊， 時事台巴打們已疲於奔命&nbsp;

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

CC台鍵戰日日文宣鍵國

樓主所言甚是
建議樓主做實事 唔好得個講字

奇仔

掛皮鞋

笠撚咗水啦

我毅進grad

咁撚認真 波台出名假膠 明知個台玩開假膠仲要做真心膠入黎屌人

我仲讀緊小五😂😂😂

波台狗幾時收皮

起碼幫完你執骨先

😂😂😂

樓豬hoball

ching sick ball

老龍點會讀毅進

if u can't beat them， join them

大家睇下正負皮數目
代表咩？

😂😂

巴打小心比狗咬

已潛

正評連國家都鍵到

樓主你嘈得贏老鼠 我就服你

樓主講得巧

25g

呢度係波台 仲要老鼠最叻就開口埋口屌鳩人
就算蘇格拉底同佢辯論都判輸啦

樓主講得好！！
想問開左台未

樓豬呢

有啲好似本身係熱狗黎

系 仲要係大粒個幾隻

你個死傻閪
名又柒以為自己風鳩趣
讀大學數又唔撚識學人讀civil
你死撚左佢算吧啦

駁吾刀 g持樓豬 班波台仔

支持樓g

奇狗

最煩係日日屌LIHKG但又唔撚走
上個討論區你唔滿意咪拉隊走人囉
又要屌又要上係咩心態

好撚勁牙甘多正評，拎住d正評上報人大搞香港獨立啦on9

波台平均智商得80

慘
樓豬敗走波台
比人撚到一棟都冇

冇波台連登死左了

CC台質素係咁上下

CC台既手足已經疲於奔命了

CC台再低d

無波台仲有人9up咩
只會變成假膠又屌真心又屌既5p/憤青天地

老鼠同根度簡都未出就敗走左牙

同以前玩膠果班唔同級數
班新會然跟晒風以為玩膠=扮五毛 而家玩到俾五毛撚返轉咋

屌你老尾樓豬，返屋企幫你老豆老母家姐細佬妹執骨拉

又互含

系
你仲吾走

奇蛇al ce 3科數全a 大學個陣全科a plus
好難唁含

題題都識就唔撚洗讀啦屌
上黎問下數都要比你拎黎唱

比心機讀書，祝你早日升返上degree

加油

網上講到自己建國戰士話人垃圾
現實原來侵蝕納稅人錢讀二奶課程

樓豬唔見左？

hi 柒頭

屌你老尾 吾想見5p字叫連狗搞過濾模式囉 抄又抄吾足
呢d野吾搞 留言正負皮呢d on9野就識搞
成版系到系人老母以為自己好撚型？

駁唔到

Ching sick ball
G持樓豬趕波台狗出連登

屌你老母

冇喇？

認同樓主 尤其是有班男人係到扮女人 成日自稱小妹 搞到依家成個討論區變左人妖俱樂部

牙泥生日去邊

仲有冇尾刀執？

樓豬好撚型 小妹濕左

係呀 順便叫班玩玩具嘅猩猩翻去玩具台就完美

遲左了

呢啲係咪叫走著屌

不如開多個賭徒台比佢地圍爐打飛機到飽

樓主潛左了

睇波=賭波？你on9完未

試多次
樓豬唔見左

feel到樓豬會學蔣狗自推

其實冇乜所謂
啲濕鳩post 都唔會特登入去
個情況同街邊見到有舊狗屎怨怨發臭咁撻係地
你唔會尃登行埋去屌柒舊狗屎一樣

兩登不嬲以cc台鍵國噴精最高質最有世界觀國際觀先天下之憂而憂悲天日日疲於奔命拯救香港

養和b幾時返左黎

特別係條垃圾 2和b
現實中溝唔到女就上網搵sp
開撚左成10個post都搵唔到一個
好心就收皮啦

幾好笑

今次真係同意

喂，又話出黎隻揪？淆底呀？

系牙 甘刀比你發現xdd

我做拳套

牙泥

事實係波台狗咁得閒覆post 人地有講中你地咩 急住應

agree

唯一同意呢個

唔應：駁唔到
應：講中咗

Cc台以點數贏

波台手足已經疲於奔命了

咩叫討論區啊？小學雞唔識中文呀？入嚟9up都唔俾

貼多次

歸家了

體肓台個班足球撚全部都ON99 周圍咬人

唔應：哦，默認
應：話你咩？唔知醜
小學雞到邊打邊打冷震

做咩自貼

唔好推

講還講

永遠支持成個波台巴打回歸牙Joe懷抱
唔好用垃圾連登

係碼頭吹左一晚風

等我

D咩蓋清何清2&bnb全部食屎啦

牙蓋真係好撚型棍

波台班人真係垃圾如果當初唔系佢地反連仔都唔會搞到連登反連

麻友

咁多垃圾留言 呢個最真

G

臭g

樓主返來真三斬打協力啦喂

食緊寶島

唔叫

係呢個垃圾post 吹下水算

留意到樓上好多25

彈夠未

笑4 中晒

真係呢個最高汁
搵到sp未？

Yoyo g

反麻既波台狗應該要趕出連登

反雞人人有責

波台大把成功人士，求其搵個Lamela已經可以控制全港飲食業

瀨屎仔咪jer住哂

踢波撚 非常同意，想屌班柒頭好撚耐

上個forum屌人都要等有柒頭突個龜頭出嚟開post先夠膽屌，做男人做到咁死撚咗去啦

佢係榮華唔係美心

唔係講笑波台啲人真係以為體育台係佢地

要開梗係你地另外再開

上次整個自選台果班人喊晒口

系羅

個台真係我地 唔係我地仲有邊個

有垃腸有月餅 已經控制到半個香港

唔係講笑香港啲人真係以為香港係佢地

要獨立梗係你地另外搵地方

上次整個一地兩檢果班人喊晒口

已有129個波台狗睇過此post

好彩我係cc台既人

嚇到我要退出波台

推到樓主上番水

做咩呀,你想係波台獨立呀

多謝#30922 支持獨立

清算班波台狗就岩
搞臭連登成班小朋友

嘩 #18772 連登老屎忽好大官威呀

hi到而家飯都食完

系，正評左

學你班死毒撚24個鐘都只係識上連登咩

133隻狗睇左呢個post

駁唔到
想吊佢地好耐，今日終於有人出聲
利申 上左十年高登

入黎扮清泉先

撚到發惡

黎黎去去都係果幾個就知 人都唔多個

根本波台就係一班烏合之眾

支持樓豬

十卜樓豬做返啲反波台嘅實際行動

開po當然

建國後清算

完全同意

咁多正評十卜佢夠佢j一年

俾左正皮樓豬 希望佢唔好丁到虛脫

波台撐足夠唔夠打
洗唔洗我幫手打落水狗

樓主叫連仔開台果陣
記得叫連仔清算埋反麻班立殺thx

推

仲有清算麻友雞

靠你死得啦

等上水

我都未發功

細蚊仔又想清算波台

十卜樓主

認同

仲有冇戲睇

波台得一個高質post
就係每年既轉會post

Hi cos

訓左冇睇
波台班垃圾比人清算左未

波台狗又輸比正負皮

快點清算波台狗

hi狗

25

波台還波台 波台垃圾還波台垃圾
兩樣野來

我係前者

又然 🤦🏻‍♂️

yes

就好似曹星如係香港體壇害群之馬咁

睇波唔賭波 睇來幹什麼呀巴打

哎吔吔.....唔係 唔記得波台手足大曬有自己文化 撚開非波台會員架添 等我轉一轉個tone先...

睇波吾賭波 睇來幹什麼牙ching
波台手足本是一家 我地刀應該體諒賭波手足 屠狗會
d 藍波撚 想講其他體育o既新會然我地刀趕走晒啦 但賭波撚本是一家 不分你我gama 對不對 再吾系 我地返joe囝度la

快d清算啦

食屎狗一隻

Hihi

打左個冷震

2&b係後者

你都係

小妹係少數既高汁會員

樓豬敗走 小妹吾開針了

反rex等於低汁會然 😘

但你青頭

收嗲啦死人妖

好憎足球撚 不知所謂

樓豬加油

巧撚多辣殺牙

屌你呀叫我條女收嗲

你俾佢屌咋

屌 變左波台狗叫春區

樓主廢柴

牙臘我屌你咩

收聲啦

人狗情未了 cos囝有斯德哥斯症

CC台=利物浦
屢敗屢戰

Sor 冇幫2&b綁狗帶

屌你班波台哥 又玩人型蜈蚣

反波台狗不如反班泡菜狗

那個了唷

波台狗無一隻是無辜的
建議樓豬清算波台

Gchi

樓主辣殺

波台班撚樣正垃圾

樓主 出黎隻揪呀

又關你隻方面雞咩事

學你班死毒撚24個鐘都只係識上連登咩

171隻狗睇左呢個post

十卜樓豬牙 班垃圾連bas dost呢d世界頭三前鋒都反得落

dost好狗不見

屌你老母 而家先3點9

屌你老母 tg又不回 我之前回了家

del能咗tg了，msg搵我ma

微訊你了

樓豬開無雙

hi 牙泥 有茅用qq

不嬲都覺得波台垃圾
好撚多五毛

1801849347

幾時挑18？

你走數25狗

走咩數牙=.=

係咪打18？

今晚高登pm你

直接pm psn比我

真 波台班老坑 辣殺 缺乏父愛母愛
轉行撐如想做番正常人 邊到排隊

辛苦樓主特登開個po比班手足吹水

手足仲住係bay area?

正評左-.-

屌等左成晚
25b又話打fifa

加左啦，依家玩唔玩？

Off左 下次先

樓豬型

波台狗又被圍屌

係 過住狗一般既生活

有冇tg 我都係bay area
見下你條波台手足都好

睇唔出你隻死獌狗都係bay area

屌你老母呀

陰撚公 500幾正評但冇人出黎講野

啱啊，一個二個縮埋個龜頭淨係識正皮就當圍人

用正皮都浸死你班波台狗

你老母食牙咁恐怖？唔夠鈣質呀？

收皮啦 我地有世清係度 怕咩

將拳擊點數制當垃圾球例得分看待的低等盲反撚

皮已正

仲諗住樓主會堅持到底..